呢幾日啲 condom真係用得特別快 (好似要囤貨)

2月9日 星期日 晴

這幾天的condom用得特別快，因為老婆沒有上班。今天終於有新貨到了：

買左2x個，以前都冇好好體驗下有咩唔同，今次會留意下（左邊3塊裝係最貴）

在買condom的同時，見到有一支聲稱可以放大女人舒服感的東西，買了來試。擦在手指上，按摩老婆的陰蒂。老婆說有點冷，但沒有特別大的感覺，更沒有什麼特別舒服，跟一般的ky完全沒有分別。在這裡勸大家不要浪費錢買來試。

雖然如此，但我的手指還是順勢插進了她的陰道內。我在想，即使陰蒂沒有用，可能對陰道也有用途吧。於是我的手指慢慢放進她的陰道內，朝向外的位置慢慢磨擦。老婆是個比較慢熱的人，所以這一步不能急，慢慢打圈三至四分鐘，不時退出來刺激她的陰蒂。

很快地，我摸到她的陰蒂已經充血了。跟男人不同，女人是可以每天都要的。於是我用盡全力加速，她雙腳夾住我的手臂，腰部不由自主地扭動。

「啊──」老婆長長吐出一口氣，雙手伸直，不讓我再刺激她的陰蒂。

「入黎啦銀仔。」

這是今個月的第9次了。從宣佈停課開始，她忽發奇想，說機會難得，要跟我挑戰一些平日不能做的事情。

所以，我們開始進行體能挑戰，連續x日做愛。

Ps. 今天收拾東西的時候發現很久以前買的校服，老婆答應了明天會穿。

嘩 正喎

上面
正皮：支持日記形式
負皮：支持周記形式

有咩想我地試既可以留言話我知，最多正皮既會同老婆試，我地會比返試後感你地。

每日check一次。但係老婆話唔屎眼唔中出，係咁多。

3p

有肺炎不了

互射

挑戰蒙眼play
附圖更佳

試下不停連射

竟然有圖

前日一日3次極限黎

有得諗

有野凸出嚟既condom 想知咩感覺

未有機會用住

咁附圖有冇得諗

真

強姦。

不嬲唔用 屌得閪就預咗要生仔 驚就唔好屌 隔住塊膠喺度妹下妹下算咩男人 (雞蟲另計 連人都不如)

0002condom

玩菊花

正啊

都話不了

道具圖可以，老婆話唔會上鏡

做咩姐你

G持啊
唔明D人咁鍾意屌舊膠真乜
完全唔同feeling

紙巾也用多了

打丁就咪用condom 啦

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

買唔切啊

Shit play

「入黎啦銀仔。」

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

開錯台

潮文

中出樓主屎眼

最右咪撚用 勒到個龜頭好撚痛

樓主條女係咪洗廁所果位女同事

個支野係幾正

社記紫盒有隻condom係有呢隻成份

戴入去

男會feel到凍 女會feel到熱

幾撚正

射住落海頂住先

我明

唔係女，係老婆

聽日再試吓lo

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔用仲正

你寫埋篇甜故去啦樓主

婦科醫生個到d 人排隊搵你

老婆都好搞？

婦科醫生篇文呢
等極都未有嘅

等到花兒也謝了啦

得個厚字,衰過0.03

老婆要我交功課啊

巴打咩年代？屌閪就預咗生仔咁同第三世界未發展國家嗰啲人有閪分別
仲有 仲停留喺「為咗避孕先要戴套」嘅人係幾低智慧？
除咗避孕仲有係為咗防止傳染性病或者造成感染

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

樓主文呢？？？掛住扑野唔出文

你用左右手就環保d啦

我問我女朋友，佢話冇乜感覺

大家都係人憑咩你覺得自己同人哋有分別啊狗眼撚
大家都有性慾 人有性慾都係為左繁殖 你唔係要繁殖又有咩資格交配？
避孕就係避孕 唔好攞其他野黎做藉 照你咁講啲人要生仔係咪就要冒住傳染性病同造成感染既風險？呢啲根本就係啲人用黎掩飾自己想爽但又唔想有責任要負而堆砌出黎既理由 信既人到底又有幾低智慧？

post張你老婆著大腿襪既相上黎

世界級眾人皆醉獨立思考

唔舒服

樓主仆野還仆野 出返apple故先

頂唔頂順用震蛋震粒豆一個鐘？

叫銀仔係咪因為個直徑同銀仔size一樣

屌你老母

最鐘意岡本0.01 但好L貴

無感覺到feel唔到條J

銀仔

我嚟留名啦

有咩condom有gimmick又舒服

岡本唔會好易穿咩

有性慾=要交配？咪撚野邏輯？仲講到自己好啱咁

插入去好少感覺，無冇分別
有d姿勢刺激入口嘅話都feel 到d 嘅

留名

lm

俾老婆屌屎眼

LM

Lm

膝枕！

我同前度都唔覺得有咩特別，想知其他人有咩感覺！

push

乜你打飛機都用CONDOM﹖

估唔到d咁既post都有人要block
條友出街一定唔帶口罩

女朋友話冇分別

屌大脾

支持銀仔哥 連登第一個我會睇既故佬 No.1

兩盒，thx

“你唔係要繁殖又有咩資格交配？”
“你唔係要繁殖又有咩資格交配？”

我有性慾
我想性交
但唔想生仔，亦唔想染性病
所以戴套避孕
得唔得呀小朋友？答我啦世界級獨立思考

戴套洗唔洗要你出不反對通知書呀？

唔洗審你一定連女都未掂過既死毒撚
戴個套都可以打一大段野黎顯示自己看透世事

男人唔試玩屎眼一世遺憾

淨係對腳得唔得呀

pull

玩露出play

做咩咁認真理佢 佢只不過係連女朋友都冇 a0油頭毒撚 唔通話比你聽 佢打飛機當扑野 要用套咩

得返一盒

樓主幾日唔出文原來去左屌閪

理解力U?

佢唔係水龍頭
佢條仔先係
平均每日射18次
佢唔肺炎死都腎炎死

3分鐘都頂唔順，買完用左幾次就冇用封塵

決定試曬所有condom俾個試後感大家
有冇邊款想我試？

呢個真

我自己唔鍾意，但Sheila成日拉我訓低，話咁樣傾計有feel，實際上冇問佢咩感覺

好似唔係

係反而好厚自己會冇feel
好處係持久d

只係證明你係鹹濕仔
btw多謝ching

gay

佢暫時未接受到
希望最後一日有機會

2盒ths🙏🏻

叫你老婆伸條脷入你屎眼舐哂入面啲屎

So far都冇穿過

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

強帖留名

唔講都記唔起
洗廁所個part最後係點樣
我follow到銀仔上左去，之後隔左兩三日先上水話得米
有冇多啲detail同後續remind下我

渣ga

咩料，個post得700正皮，但係呢個投票有1000人

截數，今日玩呢個

媽啊好開心見到自己個cm比銀仔用

佢都唔鍾意，我買果陣幻想會係super market到用

我想性交，但唔想生仔
我想食飯，但唔想屙屎

你能夠將 食飯屙屎 同 性交生仔 埋一齊講已經證明你智商低下，為駁而駁，駁到你個腦殘左

進食完，食物經消化系統後要屙屎呢樣野，係人體內部生理結構
我地係無選擇。
所以食野後，要屙屎係必然

而性交喺自古以黎，的確同生仔畫上等號。因為古時無科技可以性交之餘避免生仔。

但而家2020年喇小朋友。現今係有科技避孕，有套有藥自己揀。
我地係有選擇，生仔並非必然

樓上第一個回你個巴打第一句已經問你咩年代，係無講錯

我已經好似同小朋友講野咁講到好白，明未呀弱智小學雞？
咁簡單既邏輯都要人喂你食

弱

洗完廁所同佢結左婚？

有無故仔講

問下佢實際咩感覺

女仔表示唔舒服好刮，又厚男朋友都冇feel

銀妹唔再是處了
忍痛割席

之前諗住寫不過好似冇人睇

裸影相? 🍆

俾人騎劫咗

唔係無人睇 係你拖太耐唔出文

2月10日 星期一 晴

原本打算今天穿校服的，但後來卻暫緩了，試了蒙眼。

很搞笑的是，我們從來沒有試過玩蒙眼，也從來沒有過這個念頭，但被巴打提起，又覺得挺有趣。因為事出突然沒有什麼準備，所以我用了校服附送的黑色襪子來蒙老婆的眼。

前戲時，我的舌頭在她的身體遊走，老婆沒有太大反應，只是輕輕捉著我的頭，說有點癢。然而當我幫她吃下面的時候，發現她濕得很嚴重。平時她不喜歡我吃，因為太刺激。一般都是用手指幫她高潮，但是這一次卻用舌頭不斷加速，直到老婆不停扭動高潮了。

我順勢插入。她打算拿走襪子，但我堅持要她戴到完事為止。於是她抱實我的頸，要我在她耳邊叫「老婆」。

我翻過她的身，拍了拍屁股，然後讓她跪在床上。此時，我用另一隻襪子綁起她的手。襪子太有彈性，插兩下她亂動就鬆開了。第二次綁襪子時，提示老婆雙手合十，維持這個姿勢。

蒙眼，綁手。後入。

我的感覺很好，狠狠地射了。

Ps.老婆的試後感：蒙眼男上女下時反而不能集中精神，會想到其他事（或人）。但習慣了後可以專注在快感上。整體評分不高，沒有特別好惡；蒙眼後入感覺像強姦，新鮮，但沒有特別快感。

總結：蒙眼爽既只係男方，完。

心諗討論左咁耐

老婆蒙眼可以一邊插一邊計數痴線

樓主順便幫襯下黃色經濟圈啦

情人節特備推介 - 情趣用品黃店list

ok

要買道具有冇咩鋪頭介紹，最好係送貨，唔想出街

睇下咩程度一般佢都幾配合

睇到篇野諗起再兩日有條cctv片
影住個男人褲都唔著咁走出屋 然後比老婆捉返入去
有冇人睇過

玩sm
巴打你係點綁？
雙手反綁先好玩架

下次可以試下雙手反綁，狗仔後入。

再下下次可以雙手反綁，加綁M腳，傳教士入。呢個女方真係完全無反抗餘地，好撚爽

唔洗道具
sm最最最重要就係綁，你屋企一定有縄
識綁既已經好撚多野玩

2019平安夜都過埋都仲未出文

點解一定係一條仔射18次？

玩腳

武漢女大亂交

然後集體中武漢肺炎

點綁M字？試過failed

互插屎眼唔洗condom

太多故俾人追
婦女醫生都有3000人追殺緊，明明講左係短故

當初仲諗係咪因為篇文搞到你比人飛咗廢事追
點知你婚都結埋

件衫咁大件嘅？

其實果啲陰蒂/陰道刺激液有冇用

腔內爆發

咁你肯出文未呀？ 褲都除埋就咁完故

點解唔調轉試下你蒙眼

巴打咁認真答低智手足

上網搵啦大佬，大把教學
英文亦叫frogtie

M腳容易fail係因為大多人綁唔夠低，Sin翻出黎
一個容易方法係先喺小腿低少少綁一圈，然後再包大腿，咁就唔會sin
玩呢D要研究架

淨係試過圖中果隻，冇用。
如果有其他可以介紹，用完話比大家聽

盡量後日開始打返

冇諗過

冇玩開

咁我聽晚除定褲等你

我唔用 日日大大力啪條女

留名跟進

示意圖
將你老婆綁到咁，再屌爆佢
包佢上癮

文呢 樓豬又棄文？

痴線啦

屌到昏迷左

2月11日 星期三 微雨

昨天沒有打日記，因為累到睡著了。雖然遲了一天，但老婆還是穿上了校服任我屌。以前試過一次的，但那時候並沒有同居，在家裡充充忙忙完事。這來終於可以慢慢欣賞，

穿起校服，整條長腿都畢露在眼前，動大稍大，就可以看到老婆裙底的春光。因為這樣，我又稍稍幫她脫了下面的毛，看起來比較美，只是每次剃毛都花很大功夫。

就這樣，一個學生妹跪在地上幫我含。我想像老婆平日在課堂教書的樣子；回到家後，她卻成為我的學生。想到這裡，我忽然試著轉移位置，去到我的工作桌，叫她跪在桌下幫我含，然後我就假裝在工作。

第一次射，是在椅子上被老婆坐爆的。平時是很難坐爆我的，但今天特別有感覺。建議大家在伴侶首肯之下多買幾件制服，有feel。完事後，我馬上打開電腦，上網看看有哪裡制服，跟老婆一起選購。最後選了兩件，已付錢，七日內應該送到（唔知有冇影響，因為係日本過黎，其中一件係和服）

今天一整日不管是做家務還是看電影，她都穿著校服。我還在她煮飯的時候幫她拍照。

在睡前我又來了一發，累得沒有洗澡就睡了。

琴晚9點幾就訓左，今朝7點起身，好痴線
老婆好似開左個掣咁，突然好想要

岩岩收到通知，老婆會繼續停課到16／3要屌到幾時

屌到變光頭

有冇玩呢招

試過類似，佢3秒放棄左。
老婆cm：完全冇feel

想問樓主你老婆係咪Cindy?

姓關

2月12日 星期四 雨

今日行雷，老婆被嚇醒了．（她最害怕行雷）

結果，我有「福」了。老婆晨早流流煮好早餐，然後走到床邊，脫下我的媽煙通幫我含。可能因為是早上的關係，我兩秒硬了。老婆很興奮，用舌頭不停地打圈。

我早就醒了，但是很享受她幫我服務，最好可以口爆，不用我動。但這個如意算盤沒有打響。老婆很快便轉了動作，在我的陰莖不停磨。每次到了她的陰道口時，她總是停頓一下，卻又不放進去，因為她不想有什麼意外。

我跟老婆有共識，暫時沒有打算生孩子。

隨後，她開了一盒新的condom，是剛買的0.01，然後幫我套在陰莖上。自己扶實我的陰莖，慢慢坐上去。

窄。

「啊──」終於到了頂，她傻呼呼地「嘻」一聲笑了，然後慢慢搖動。不消一分鐘，這個動作就已經加速了。與我做主動不同，每次我做主動時，都會好好分配時間，慢慢刺激她。但是當老婆自己做主動時，卻在感覺舒服後，忍不住不停加速。

因為女生可以高潮很多次，她不會就住就住的。直到她累了，才停下來，趴在我的胸前休息。這時候，她的腰卻停不下來，依然在打圈，然後上下上下地移動。

看見她這麼辛苦的份上，我曲起雙腳，腰部向上一頂。

「啊──好入呀。」老婆承受不了這突如其來的衝擊，可是她卻索求更多。

最後我們共同努力擺動，這個姿勢最容易射。

大家要慎用。

係apple